如果而家喺清場前全走 佢點捉人？

我喺度諗 而家立法會爛晒
之後啲人個個走晒 啲狗可以點捉人？
佢一個都捉唔到應該會比班藍絲鬧死
好唔想大家受傷同被捕
不過在場人士點做我都會支持
香港人 加油！